終於收到4000蚊sms...

求求香共正苦快d派$比我
就快餓死la😞😔

香共正苦肯寬恕我la

唔知呀
但係我老豆已經收到錢
天阿 點解咁唔公平

2月底左右
我全家都收到
得我收唔到 我仲要係負責去交果個
點解命運要咁樣害我

今日收到$4,000

攞到封hard copy confirmation $4000 之後check 銀行account 就有

點解我咁黑仔

係鬼 2月12收到sms到依加1蚊都未有 dkgh